[大廈看更] 教 你 如 何 安 座 家 中 善 意 提 醒 樓 下 看 更 唔 好 恰 眼 訓

就係打電話落去喇

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

高汁

痴線
有創意,我鐘意

幾好

唔係應該熄震機咩

係，打漏左要較唔好震機

屌你老母
嚇撚死

推

堅仆街，但我鍾意

藍絲保安

記得熄震機呀

唔近
此post已完

開到最撚大聲

藍絲保安 我唔搞鳩你 你搞鳩我？

一到十點，響光復香港 時代革命

有無D 女人陰聲細氣既錄音?

人地無神論

唔駛咁煩啦
直接校鬧鐘 每兩個鐘響一次
冇人撳熄隔10分鐘又響😂
慳水慳力

大聲先唔驚
呢啲恐怖嘢係要細聲+隔一陣再嚟先驚

播月亮光光兒童合唱版

好懶呀我鐘意
有冇聽過越懶惰嘅人諗嘅方法先越有創意

推比麗晶既巴打睇

如果一座有幾個人同時咁做就慘了

我覺得要有BB仔喊聲

夠痴線

好佬怕爛佬,爛佬怕潑婦,潑婦怕癲佬

幾時都話癲佬係食物鏈頂層嘅人種

有創意
我鍾意

記得關震機啊

咁樣訓法現場叫醒好啲
有得睇佢反應

麗晶巴絲
有任務俾你地阿

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係正嘅，但我嘅信箱係同屋企人一齊用，我冇鎖匙，佢哋每日都會開，咁我點擺機

電話咁薄咪zip入去 你果部大哥大？

麗晶手足召喚！

咁開嘅時候都會見到咖嘛

有冇d 小朋友或者女人喊聲可以 share 做鈴聲呀？？

睇下你住果到有無同好，揾部幾百蚊既老人機較好放入佢個信箱到咪囉

好主意

或者直接放喺啲冇人拎到地方，例如𨋢槽？窗檐？

當我冇講過𨋢槽

晚晚 鐵鏈聲 細路笑聲
可能會引來真既鬼

老人手機d鈴聲特別大

LG有部全黑既機(㩒掣既)閂左機個鬧鐘都會響，內置煩9人鈴聲，較到最大聲就
利申以前試過唔小心較左6點我全家都吓撚醒左

有冇麗晶巴打呀

麗晶巴打

屏幕要向下

咁都諗到
痴線

定時尖叫

1. 女鬼尖叫聲
2. 光復香港時代革命10分鐘版
3. 起身屌閪啦

細路笑聲呢個ok

假設你個看更姓王，搵個細路陰聲細氣錄把聲:

"王叔叔，可唔可以比我返屋企呀？"

Creative

細路仔喊聲

推比麗晶街坊

開住cctv
一放蚊就啟動

用林鄭把聲，我記得佢痈講過

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

puah

不如唔好善意提醒啦

security-personnel-permit@police.gov.hk

釘牌+坐監+罰款

Send email 又得，1823 又得

買部車cam 攝信箱就得

但要知佢真係藍絲先好

正呀

我等你回來，我等你回來

要自己晚晚落樓等同攬炒
都係鬧鐘開心啲

我記得黃大仙有大悲咒版既光復香港

𨋢槽正喎

不過會變condom，好快會無電

人渣
我鍾意

買2個2mhA輪換 ，熄data, 1個都頂到成個月。

樓下看更成日㩒手機/電腦唔瞓,呢招對佢冇任何效果

創意滿分

喜歡呢個思路

努力地懶

點分藍絲定黃先

三樓有三仔 四樓有四仔

柒婆:光復香港 時代革命

tune到個語氣激昂D

錄低「保安，㩒撚手機呀？㩒撚夠未呀？我喺監控鏡頭睇撚住你呀！」嚟播

黃都要叫啦, 比錢佢訓覺

屌你老母，返緊工啊，全部同事望撚住我。

呢個叫信箱 唔係郵箱

屌,捉到個看更用藍芽mouse搖控部手機睇片個閉路睇唔撚到佢做乜

一個通宵保安員偷偷留下負皮